唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!

上多陣連登，預備訓

Why no one open post

新年快樂

祝大家新年快樂 黑眼圈縮細

將健康分俾大家

祝你身體健康

等緊佢覆我
雖然無咩可能

飲埋今日唔飲

屌原來我開錯台

食緊m記

入唔訓post is mk behaviour...

唔覆就知咩事啦

飲咩？酒？

好想食雞翼

I come to 十卜

Yes you goodest english

Thanks u Ching

你啲羊呢

病點算

羊型蜈蚣

陪我

喉嚨好唔掂

一蘭

yes
去拜年食飯有酒
咁開心

我勁鍾意食
點解m記早果輪唔可以10蚊9隻雞翼

好耐冇食過了 食唔飽咖

好耐冇飲酒了
大個女飲少少都好

睇電視

蝕到佢破產都似

一屋老友記？

尋日睇左思裂 係唔錯既
但女主角既童年往事好似有啲多魚

打支類固醇

飲酒好肥 水腫

老麥有放題狂掃雞翼幾百隻

呢套戲出trailer已經覺得好吸引

驚打針 不了

係呀 同好傷肝 已經夜瞓

第一次食

老麥雞翼真係世界級水準

飲埋湯都唔夠飽

好肚餓

食我ok?

打針快d好啊

好多黑頭

成版紅色

咳都有用

Yes但全部有丁

未食過 感覺貴之外仲唔多

得me係ching泉

i am beautiful girl

好似有

Ok

Its a beautiful day

兩碗都食到
如果我有錢嘅話

加飯已經好飽

yes一王N后

食藥食到驚

佢竟然覆左我
仲要唔係hea覆

恭喜u

食完 好普通 唔明點解咁多人黎食

打卡囉
啱啱開嗰時 我啲港女朋友成日去打卡咖

你的港女朋友

同女朋友鬧交，屌你老母

一開波就食
港女

新年流流唔好講咁多粗口

龍津開左我屋企附近
太子
地下勁多人地食完既碟同竹籤

新年要問候下伯母

Chelsea 4-0 Brentford

嘈咩呀

說好的幸福呢

熱狗絕殺

痴完黑頭膜 嚇死我

爽

正唔正?

好耐冇清過

勁撚多
個鼻鞋到我頂唔順

過年前痴完

好快會生返晒

我之前試過用手吱
吱到個鼻頁紅腫

我琴日都的起心肝買返支野洗臉

細個會手吱 成日用錯力吱到損晒
而家唔敢

你有幾耐無買過

驚有印
PK 我幾年前生暗瘡係個鼻頭到
而家都有個紅印係到 勁肉酸

數唔到

買咗咩？

試下用啲美白嘢 去到印

細個額頭生好多暗瘡 洗洗下面就冇晒lu

Men嗰啲洗面膏好涼

呢隻唔算涼